薩爾達傳說《曠野之息》《災厄啟示錄》、續集討論區 (4)

曠野之息攻略/心得(by一眾巴打):
攻略整理：

FOR 新手嘅心得

睇唔睇攻略好

打怪心得

DLC 值唔值得買

《曠野之息》同一般收集類 OPEN WORLD 嘅分別

注意 日版實體/數位冇中文
港任eshop/美版有中文

Launch Trailer

出咗喇？

見無人開我開
琴日終於爆左非常困難100%
想問係咪無左d 咩1周2周多d 野個d?

唔用盾 只攻不守

上個月岀左

支線都全部非常因難？

ohh無雙驚嚟？ 我爬下文先

係 所以先成100個鐘

要特定角色既支線我唔得

邊一隻唔得? 升高左把武D 攻未

唔同角色嘅武器有無建議用咩印記
同埋有無第四武器呢樣野

用加普通同攻速最大路
點都無死

有隻黑雀就加飛天攻

極限鍛造既材料會唔會有影響攻擊力？

唔會

我仲比鑽石落去 柒左

傳說中的鐵匠前置任究竟係咩
解完每日海拉魯都無既

唔急啦 慢慢解實開到

遲d 會愈來愈多放心

有個地區100%送幾十粒鑽

比cybugpunk伏完 即刻買隻zelda爽番

啱啱打完第5章

新玩玩到去第1條村，隻game好似好長，雖然幾好玩，但怕冇乜耐性

玩咩難度?

賣晒啲古物同怪物料有成十萬盧比
全部角都已用洗升到80/85/90lvl 目標全100

日本仔示範大妖精Bug

有刷錢？

預設咋，未買DLC

痴撚線避完狂禁zr?
但非常難應該妳好易死

啱啱玩無雙一問 戰鬥除左食野之外仲有冇方法可以回血

武器30lv
有一招大技

唔該巴打

冇刷，只係一直冇試過賣嘢比行商
由0到98%嘅資源量

原來++經驗值印記 係+375%合成經驗值cls
啱啱打紅月出咗一把比zelda

我主力玩四隻都夠爆機
有兩把武仲未到30LV
希望之後有更新

俾啲信心你
唔會悶，因為佢唔係一般rpg模式咁升lv刷裝，就算玩神廟都有好多唔同方法解謎，收集同做任方面又會mix下劇情，反而令隻game好襟玩，會唔捨得打last boss

真係好奇怪，平時玩遊戲會話「我爆左機啦」
但係呢隻你係會覺得 「點解我要爆左機，我好唔捨得」

大家無雙玩開咩難度
我玩非常困難打到手都痛
成日中一兩下技就冇哂血 又冇野食回血

正傳究竟有幾多位清搵齊哂900粒yahaha

嗰陣啱啱出未有搵seed面具 都搵咗個幾月先齊

開住攻略 每日搵十幾粒先齊到

搵左幾耐

100%用咗接近半年

咁誇張？我都想100

有玩其它Game
唔係日日都玩到幾個鐘
差唔多啦

幾個月啦
每日做住其他野
開住攻略app 手提mode慢慢搵

我依家都係咁
每日開出黎搵下
開左個app出黎 先發覺
雖然打晒120個神廟
但都miss左好多野

無雙打爆機睇完劇情
又發覺好唔捨得咁

諗住飛入城堡搵回憶碎片
唔小心飛入左主殿打BOSS
唔小心爆左機, 即刻冇晒癮

我身邊有玩既都有人同你一樣中伏
好彩我本身好驚gaurdian，慢慢喺外圍入去，行行下就搵到

btw隻驚當年我借frd既黎玩，佢唔急住要返所以我借咗成年，不過還左之後都係忍唔住自己再買過嚟重玩，跟手買埋dlc 好懷念當年病到死死下半夜瞓唔到，隻驚就係我嘅止咳藥止痛丸嗰種心情

有冇人知Zelda無雙點樣增加武器格數
我有arhaha種子但唔知邊度換，上網又搵唔到

地圖上會慢慢出開格嘅任俾你解

diu same

呢關點樣過

卡關卡左10幾個鐘，轉左Easy Mode 都係唔得

尾關支線？

無理由easy 都唔得

想問如果輸撚咗或者放棄戰鬥 啲yahaha同寶箱係咪會照計
dllm ハイラル隊長生性啲好冇
成日想慢慢搵下yahaha你就冇啦啦彈句苦戰中
啲地圖又老鍊咁大，一粒都未見到就要趕鴨咁趕去救你哋

巴打想親手搵晒？
唔睇攻略

係
啲地圖雖然大但都叫行得完，自己搵有成功感啲但好難咁

救我 苦戰

你升吓啲角色，好易過

利申：有幾隻lv 100, lv 90

我通常用一隻角色搵，另外調動其他角色去救人

異空石邊關有

打支線慢慢會齊

搵嘢用露珠囉
佢招ZR全角色中跑最快
地圖唔大嘅話一頭一尾半分鐘左右
好撚癲

新手想入坑BOTW
考慮緊入手正常版switch定係lite
見好多人話買左大機switch但係9成時間都係手提玩
如果最後都係手提玩多, 好似lite會舒服好多, 輕d就手d

畫面- 有人話大switch駁電視都係得900p upscale到1080
手提模式睇靚過駁電視, 同埋docked會有FPS drop打打下會窒
有d又話電視大畫面正好多, 用埋pro手制玩係最好setup
而lite就驚個mon太細睇得好辛苦

唔會買multiplayer game, 買返黎都係毒撚自己玩
主要考量都係實質遊戲體驗
應該買邊款機好

調查團忍唔住較easy
屌你老母D視角

我本人鐘意大mon 打 手提攰

pro 制兩個世界 又輕

其實都係想知任務fail啲寶箱同yahaha係咪都係會唔計 不過都試吓露珠先 因為有啲關救完人就完 如果都係搵唔切就睇攻略算

用lite夠玩
電視留返比ps4,5

覺得lite要過用陀螺儀果d神廟有d麻煩

冇筆直考量當然係大機+pro手掣

部份Game係Lite唔支援
有配件唔支援Lite
你諗你

一定係大機+pro手制，有買貴無買錯

除非你真係諗住玩完BOTW就放二手, 否則大機比起細機既唯二缺點係重左D同貴D, 但係細機就有好多野冇左, 例如冇得駁電視, 一定要成部機拎起打, 有D GAME唔SUPPORT用細機玩 等等

一定係大機
就算唔駁電視都係
訓係床
左右手各一個joycon
個主機放係床頭
訓係被褥入面打
好爽嫁!

示意圖

又冇諗到可以咁
聽落好似好爽

睇黎都係買大機好
聽聞2021 年頭會出Switch Pro
等唔等埋好

時間都係成本, 成日諗呢樣不如快手買機玩

請問無雙邊關最多蜥蜴戰士？成日唔夠尾

2隻手可以自由咁擺黎打機真係好爽嫁!
本身JOYCON又細
而家天氣開始凍一定要試下

打左個幾星期終於100%隻無雙

唔知仲有無更新

有d 遊戲唔知點解係手提畫面同出電視畫面係兩個世界黎

e.g. XB2

好似係硬件問題手提mode要降頻

好空虛

薩爾達呢

差唔多
手提 vs 電視無大分別

我卡咗係神獸關度，限時打5000個啲

獵奇畫面, 慎入

好痴缐

玩多1-2次就過到

你玩乜模式過？

我打神獸基本上轉簡單過咗佢就算成日打唔夠數

thx

普通

要用盾 盾無敵
夠zr 就用/大絕

非常困難

最煩火個隻要慢慢一步步打過去無盾
飛個隻最好大絕一野秒埋隻boss

我幾乎唔用盾，可能就係打極都輸既原因

火個隻我係用R射！號掩護衝埋禁Y踩死啲怪
依家打淨飛無果隻，成日兼顧唔到空中同地面

咁多隻神獸
尤其係隻雀
最緊要係唔好走去敵人人中間
只要得面前係敵人就冇問題

最簡單係駱駝
真係可以衝埋去ZR
象有保護罩但真係要小心
佢冇得打後面而且轉身慢
要多用保護罩埋去Y
次難係蜥蜴
唔好攪到俾怪圍住就冇問題
最難係雀
因為你冇得控制佢停低
好容易就衝左入敵陣
咁就只有開住保護罩等ZR

我打咗N次都過唔到（神獸限時殺4000-5000）

唯有打吓紅月關升其他角色

剩雀同象過唔到

象喺水上面有利啲喎
有無留意

雀其實都唔太難用
記得換角度就可以

象要殺5000怪，行得太慢，殺極都係4千幾就game over

終於過咗象，剩克服風暴

過埋雀剩1秒出到雷射，剛剛好殺夠3000

乜boss咁易打咖咩？

我而家先得4粒心，準備去第搵水神獸，會唔會太快？周圍行咁接左好多任何，都唔知邊d先係我而家個進度

我打晒4神獸先搵回憶
你唔洗咁快去城堡住
比八爪魚打死

我冇集齊回憶，已打曬boss

想問下無雙後期成日比幾隻小boss圍死，點樣可以有效應對?
同埋冇盾防果D角打識射激光的守護者應該點打?

夠遠左右跳
絕招 or 有d 放炸彈
夠大力可以斷腳

反而細個d 激光仲煩

埋去一次無雙見六角形
打幾下再放個鎖碌開再打一套Y
都差唔多break

企定定係到擋招激光係唔會扣血

升角色lv ,去競技場刷啦，當你高lv 比三隻細守護者圍都唔怕

齊曬角色，慢慢收集克洛洛果實中，發覺某啲角色太大隻（如：大妖精）好難揾果實

邊個會用大肥婆搵

通常都係用露珠衝黎衝去搵...

賣晒啲礦石 財富自由
升晒呢咋上100好似洗咗五十萬

幫大妖精刷武器，順便揾果實嘛

我全部升到99，之後慢慢打等佢哋升到100

風暴再起？呢關好難打神獸都會死

DLC可唔可以出多啲衫仔比zelda
多多都買爆

有人拆咗DATA睇, 起碼薩爾達仲有一套禮服

唔夠

要泳裝

短髮版啦

話時話，無雙會唔會拆出唔止一條時間線
因為話加儂每隔N年出現一次
但BotW果個穿越時空去咗無雙個時空

BotW結局=》無雙大團員結局

BotW個加儂去咗另一個時空即係以後呢條線唔會有

無雙條線個世界就兩個加儂融合
即係以後都要面對合體版加儂

BotW 2係加儂無穿越留低搞輸

應該有條理論上存在嘅時間線係永遠冇加儂出現？

笑撚左

botw2 未必有加儂，可能係第二啲黑暗生物

但係預告度復活果條屍好明顯係佢喎...

似係揾點解伽儂消滅唔到 治本既方法，trailer應該係城堡地底既封印嚟

點都係大機架啦
大機你可以選擇唔駁電視
但lite就一定唔可以駁電視

兩部泊埋對比，大機多一個選擇好啲

今集無雙條IF線加左時間旅行/平行世界
DLC 會唔會再加條IF係加儂臨死前 回到過去 食/吸哂歷代加儂 / 平行世界加儂 既力量?
Link好路人 希望有DLC可以多D表現例如DLC之後可以四到4傑D招 好似曠野之息咁

玩完無雙 有啲想買返botw 二手同一手好似都差唔多係三百幾

d 價應該唔會差太多
由無雙去返botw
快d 買la

封印唔係搬左去第二個時間線
BOTW之前10000就封印一次
只係封印會失效咁解

其實我覺得隻無雙一定有DLC
依蓋隊個斯帕點睇都有用過佢首領好多，應該要出DLC角色啦
同埋有冇留意到今集打到爆機都未見到一隻黃金人馬
劍之試煉咁出名應該做DLC關打完幫把劍加攻啦
(我有預感呢個會好難打)

同埋我覺得有幾關要炸石頭開路個概念幾好，可惜唔太多
如果有多D用石板功能開路既關會仲好
例如考慮DLC關卡加少少新意，
要將D湖水結冰行過去、用磁石吸走擋路金屬之類
(阿卡萊堡壘戰最煩要等個小兵搬開舊石，心諗你行得咁慢不如畀我用炸彈炸開佢啦)

後期有個支線玩塔防要注意守城個概念又係唔錯
(可惜得一關而且全部係守護者，如果中前段都出多幾個就好D，其實我覺得呢個設計可以整埋PVP)

唔知點解D有新意既關卡總係點到即止
希望DLC關有驚喜

都係拆解資料 (定係UNUSED DATA)
有人話搵到有斯帕同其他人既互動音軌, 同時搵到佩爾亞同洛賓
以無雙系列黎話, 一係佢會有猛將傳之類既追加人物故事, 一係就有DLC EXTENSION...

亞斯特同黑蛋都有可能, 另外個人希望會有林克爾, 沒設定其實林克應該有個妹既...

林克爾係上集無雙最勁

我想問曠野之息，我而家玩到去跟住個阿伯影相，影咗個精靈之泉畀佢，然之後佢指條路我去雪山影相，影完相畀佢，問英柏攞左件衫。
但係之後我就唔係好識點樣推主線，係咪要打四神獸㗎喇其實。

btw, 我覺得呢隻game一開始真係難打過dark soul. 而家我行過某啲地方啲豬一棍打落嚟可以扣我三個心心以上

其實隻game都無所謂主線唔主線
你一開始既目標就係打低災厄加儂
喺你挑戰佢之前做既任何事都可以視作為打大佬準備
可以攻略四神獸
可以解回憶睇劇情
可以玩神廟加心加氣
搵塔開地圖
搵種子加裝備欄
周圍去搵裝備等等

好玩

想知買咗碟點樣買dlc
定係bundle 式買 digital game先有得買

如果你買日版, 要去返日本個STORE, 如果你買港版, 去返香港STORE, 記得GAME內可以直接入去買?

英文版
水貨唔識睇

有無人知邊到仲有日版曠野之息買

過到劍之試練真係成功感

eshop or 二手
唔好俾狗源賺

買mario maker 2定botw 好呢

一定係botw

曠野之息係全區，英文版去香港eshop 買dlc都得

但估計如果無雙有DLC就要留意, 因為之前我玩日版試玩版同行版帶無連動, 繼承唔到

《薩爾達傳說：曠野之息》（上）：遊戲前10小時，玩家在體驗一個殘酷但講理的世界

估唔到2020年尾仲有人寫呢隻game評

thx .
其實我想問木制嗰啲鍋蓋係咪盾反唔到嗰啲守護者嘅laser ?

thx 巴打我睇下先

你練好timing就會反到
但以嗰啲盾既防禦力，你反唔到(慢左)就會爆盾

我係用鐵盾反到。
但唔知係咪timing唔岩，木鍋蓋冇成功過

1:33

i see

災厄整體都幾好
但係啲死人視角真係好差
成日俾Boss迫咗去窄位就乜都睇唔到
撳閃又唔小心變飛起
大妖精同伯庫林本身已經唔夠透
透又用網狀嘅透搞到好花
最慘係個透成日失效
永遠睇唔到細隻嘅Boss做乜
然後有時鎖定咗Boss無啦啦郁唔到上下視角
喺斜路望極都係Boss隻腳

我有個問題想問下大家
曠野之息出之前大家玩過幾多款薩爾達系列game?
想搵人交流下

最近開始玩botw二周目，玩master mode，手殘連初級劍之試煉都過唔到

初級資源係最少最難 過到既中高級就好易過

成日都偷襲失敗，然後俾人圍GG

由於NORMAL過過一次, 而家都係諗住撞牆BUG過咗佢算...

就係因為咁, 無雙既劇情先老套得黎大家又受

除左大地汽笛基本上都玩過 不過最舊幾集 四人之劍果堆都無咩印象了

冇錯，所以botw個cg我重玩再睇返，都依然覺得好正，同好夾隻game嘅玩法。
Btw有個位都想問下

應係蛋蛋開比佢地用

我指botw原著，唔係無雙

本篇咪係神廟既勇導石到開功能
100年前無人開到神廟

真正薩爾達fans
我玩過時之笛，穆修拉的面具，曙光公主
不過基本上都唔係過到好多地下城，好想玩返之前啲地下城

咁玩埋風之指揮棒同天空之劍

推一推post先

今日終於打贏白銀人馬

新人lm
都係switch先開始接觸zedla
botw同無雙真係好好玩

BOTW同無雙都好撚神
好期待BOTW2

今日先買左無雙
你地係咪個個都一開始就簡最難

我係好正架
不過可能我廢 第6章緊 成日都唔夠蘋果之後死贏既話 一場都最少60分鐘
但真係幾好玩

我琴晚好夜先開始玩第一關
打到3隻大哥布林已經唔撚夠打
得4個心中一下得返4份1個心
又唔知去邊度汁蘋果

究竟2021年會唔會見到BOTW 2

其實鍾意玩舊式Zelda既話sfc果隻先最好玩，
當年呢隻Zelda係SFC既地位真係屬必玩類別。
隻GAME而家NS既SFC模擬器入面有得玩。

有可能，今年任狗35週年，出大作紀念好合理

好想入坑無雙, 邊度抵買

主劇情就唔清楚 不過通常見到木箱就打爆佢

未入場就有其他關可以刷，好似有一關 打蘋果效率好高
好似係要殺300隻哥布林 建議lv1至10定10至20
之前都係YouTube睇返嚟

每次我都喺嗰度入貨

第一關已經搞唔撚掂重打個位又遠
太夜熄左機
今晚可能轉返普通算

其實難度隨自己想法即可
想挑戰既玩難就夠, 最難其實預你返轉頭玩既...

唔知係咪old news
BOTW設定集(英文)

好，裝嚟試吓

想問下無數如果想刷返之前啲關嘅寶箱同果實可唔可以搵齊就quit 個關？定係一定要clear 先會拎到？

Clear

依家先買曠野之息會唔會太遲 係咪話今年會出新野

唔會
反正續作都完全未有聲氣

就算出新野，神作都值得一玩再玩

想請教個模擬器係咪eshop會有？

即係呢個

收到哂 即買

無雙D衫係咪打落去就會有？
我打完米法果場得頂帽
打完古龍族果場得件衫
好想著卓拉裝全套，好撚靚
搞到我而家混裝

卓拉裝要齊
差唔多到100%嘅時期先有
其中一區要滿足晒當區民眾嘅要求

點解唔一出就成套

想問大家兩個問題

Botw紅月會唔會refresh力之試驗神廟嘅怪

Aoc四英傑係咪有衫換㗎打極都未有

會

好似一周目完左就有，不過都係得塊英傑布

無雙係咪有個任打完就可以以後都show埋呀哈哈位置？
幾時先有唔想成日望住部電話黎搵

show寶箱咋
yahaha冇

強化搵呀哈哈嘅機能
唔知佢咩意思
因為打到嗰個進度我已經搵撚完

雙刀忍者咁撚型唔俾人用

九成DLC...

唔會
隻game既玩法 地圖仲係領先遊戲界
暫時得rdr2同佢有得比

係囉有得換但無衫換

邊度可以知道四英傑去向？

無雙? 打完咪返屋企囉?
佢地全部都守係自已條村度架

Yahaha淨係入主線關前有講幾多隻，支線任務唔會講
寶箱就細地圖有顯示

全game 最型係佢
希望 DLC 可以補充吓啲故事

原本故事線

無雙故事線

好耐啦
買咗日版收藏

你應該試下一開波就入去打

我解哂120個廟先去打都食左勁多野先打得嬴

之前冇玩過zelda第一隻玩botw有冇問題？
見日eshop有特價有啲想玩吓

botw係新系列 冇問題

嚴格黎講薩爾達系列每一隻都係獨立GAME, 全部都可以分開玩
係某幾集故事上有關連, 但係分開都唔會有太大影響

災厄啟示錄算係唯一同前作有極大關系既一隻...

其實每一集都係同一個世界觀
但故事係獨立
只要睇小小資料知道發生緊咩事就得

同埋唔只今集有極大關連
天空之劍先係解釋哂所有野既一集

又有痴線佬

好運？

應該係較好晒位去射SPAWN怪...

痴孖根

自膠
朝早係街睇錯以為話botw同以前d作者有關連
唸左D遺跡/地方以前都有
無雙真係最關連最大
過往最多都係同一個link之後既事
唔會好似今次無雙咁玩

聖誕買完botw，啱啱爆左機，感覺有d失落

唔好意思想再問吓botw本篇喺日區買之後用唔用到港區dlc？

除咗BOTW直接無雙災外, 其實唔同系列我覺得無直接既關連, 但係有唔少彩蛋囉

雖然官方PLOT咗條時間線出黎...

有D作品係有關連既但唔會好似今集無雙咁大影響
例如穆乜鳩假面係時之笛個link打完加農之後既事
時之笛(物品)仲係佢身上可以吹歌影響好多野
仲有回憶見到zelda同佢講野
其他我冇玩齊
有印象睇過夢幻沙漏係風之指揮棒之後既事
個世界俾洪水浸哂所有人都係島上生活要用船移動兩集個link係同一個人
應該仲有其他作品係同一個主角出現多過一集

BOTW 真係好正 10/10，如果玩災厄啟示錄會唔會好失望

兩樣嘢嚟
個玩法完全另一回事
無得比較

災厄啟示錄有更新未
想等唔lag機更新先玩

佢有片教你點計距離角度射1400M

其實有邊度你覺得LAG機？
我打爆左成隻GAME都唔多覺有lag機既情況

應該係玩完demo（未開發完版本)覺得lag

長期唔夠30fps呢個係事實
玩慣60fps+嘅實留意到

SWTICH機能所限去唔到60FPS,
要等起碼SWTICH PRO真係出先有機會,

成日話30FPS左右會玩到唔舒服既唔使等啦,
返去PS4/5或X合玩你既60FPS遊戲啦

BTW使唔使叫POST主PIN埋去唔到60FPS呢句?
由DEMO出到而家成X日見到呢D REPLY真係睇見都煩

sw機能真係好唔掂
無雙D畫面仲差過botw
岩岩開始玩果陣都唔慣
同埋好明顯佢係避重就輕先做到出黎
D敵人好多時都係你去到佢先會出現
同埋明明劇情係4英傑+zelda+link+英帕一齊行緊
入到去得返link zelda 英帕+你用既角色
感覺只係冒險game+無雙既敵人數量(殺極都會出野俾你打)
話佢係botw皮既無雙都唔得
根本就唔似無雙完全冇打仗既感覺
有時成個戰場超過一半既地方係空既
只要跟劇情路線打就會彈d野俾你打
買都真係為左睇故事
冇左botw呢個ip既加持根本係垃圾黎

宜家係最基本30fps都唔夠 得廿幾
MHR穩30 所以玩得幾舒服
如果穩30體驗會好啲

BOTW同AoC我都100%左

咪係咪係~出係SW度一定係....
呢個IP咁勁典解唔出係勁機度要出埋晒係D廢機度

認真回: MHR真係好順, 可能佢整DEMO同一時間出既野唔多,
不過勁正, 今次睇片炸彈有新玩法, 睇丟炸彈都幾癲...

因為zelda係任天堂既王牌黎
任天堂不嬲定位都係做D特別野取勝
其他高機能既機可以同botw比既作品都冇幾多隻

暗榮近期出嗰2隻game
P5S同Zelda AoC 都似動作game多過無雙
當無雙割草會pk喎

認真返, 任記不嬲都唔持住機能, 用玩法同創意同對家拼過
唔係點解D人針佢黑佢都只能講畫面FPS畫面FPS直到永遠丫...

唔係話要似割草先得
係個戰場冇哂
就算當年ps2三國無雙4果D都已經成個場都係人
可以係地圖睇哂友軍同敵軍所有武將既位置
從而制定如何攻略呢個戰場
當然有時有伏兵/增援呢D情況打亂你個計劃
話佢避重就輕係因為製作組知機能頂唔到
所以設計到D敵人唔會好大量咁係好多地方同時出現
但係又做到你個畫面好似好多敵人咁
友軍系統都閹鳩左佢，佢唔用佢佢幾乎打唔到人
亦唔會有咩總大將苦戰叫你返去救佢
而且就算有你都唔會返去救佢囉快撚D打完過晒咪得囉
打支線就更加顯，個場咁大就係得某D位有大量敵人
行遠小小已經係大空地

我都係任記fans但都希望佢可以稍為upgrade下機能

我都係任記FAN屎, 但係見佢衰兩野後真係覺得佢自視過高搞死自己

第一次衰係自持超任完勝以為人人都要聽佢,
點知就搞出個大頭佛比SONY自立出咗PS,
然後原地踏步唔加入光碟市場, 落後果人地一個世代
第二次衰係WII U放置PLAY, 直接比SONY有機會係PS3大失敗後回血復活然後出到PS4

佢SW其實都肯加強機能架啦, 起碼佢17年出果時機能夠推某D鬼佬第三廠GAME...

wii sell體感雙截棍
sw sell家用掌機兩用
wiiu賣垃圾

wiiu真係任天堂所出過最垃圾主機，重衰過game cube

後期有古代箭一野一件

冇最終結局

古代箭我剩係會射飛行型守護者
另外神獸建議風水火雷咁打

其實當年N64機能係勁過PS1架

CD輸比帶

呢個鬼佬痴撚線搵哂以前d作品既地方出黎對比

想問下歐版災厄支援中文，但語音有冇日語定set死左英語（想日語加中文字幕）

另外歐版其實係水貨定代理版？

冇，水貨啦

咁買二手算

留意到有幾個柒頭係呢個posy度個個留言都俾負評係做乜撚野

遊戲台多怨婦龍

唔知乜水

極限鍛造都有前置

第一個是戰鬥支線的四英傑每日

第二個是材料支線小麥麵包。

打極都無四英杰每日呢版

請問點出？

本傳到而家都唔捨得打ganon

由普通再轉玩大師MODE
玩到唔想玩
打個神殿都可以爆哂身上武
隻古代怪仲可以回血

最ON9係爆機唔可以繼續直落
要玩就一定要load番打ganon之前個save
出下d廢裝或者比玩家拎把月之弓出黎j下都好呀

但你要計返果陣CD LOAD到2046
用帶都唔係錯哂既
反而GC唔明點解用細碟

當年帶比CD只有呢個優點, 但係以生產商角度黎睇, 成本低好多但係容量大好多...

Botw 我地區日本 部機中文 download dlc 落嚟係咪都會係中文？

DLC跟返隻GAME邊區穩陣
轉去日本eshop買

用火柴燒佢地會唔會好d

大師MODE真係無法子硬碰硬,
巴蕉扇常備, 有乜衣郁吹咗隻怪落山先講...

手殘，玩左兩個幾星期，唔敢入大師mode

搵咗50個祠左右已經搵唔到
有時行過係咁響但見唔到個祠喺邊

呢隻game對有強迫症嘅人來講真係又愛又恨
冇睇攻略終於搵晒120個shrine 同memory
種子得750粒左右
玩左180個鐘仲要未玩DLC
有啲想停咗佢玩無雙先

痴撚線牙哈哈我見到就搵見唔到由佢
120個廟搵哂已經夠皮
支線都冇做齊
巨型馬/馬具果d都冇做
好多都係睇左人玩就算
靜係拎有用既野
都玩左成百粒鐘

睇下攻略揾LO 好快姐

我由頭到尾都係帶住個牙哈哈面具
完全冇見過自己個樣

執屎係挑戰意志同時間
利申執左3個月

張圖好撚治療
好勁架啦我時間400hrs 都係1xx哇卡卡
而加玩dlc拎電單車先 好型

另外無雙都正
目標全非常困難關clear之後可能刷武器

刷左武器先打非常困難啦

都有諗過嘅
now林克得一把74劍
同埋依家主要都係用大師劍沖關

刷武器好撚耐
我刷左陣已經悶到仆街
唸緊不如打埋d支線就賣game

我應該好快體驗到
話說你刷武器 係打邊一關？

點玩到400個鐘
你玩左the champion ballad 未
我諗緊玩定skip 佢直接玩無雙

我玩咗 700 個鐘以上

都係怨念的漩渦/附身加儂之戰
打唔難呀但係打左好撚多場都冇邊件係有++印記
有++都唔係我想要既
真係好on9，如果可以直接俾錢隨機變印記就好啦
直接刷錢算

好易架咋果陣普通版，之後dlc，之後最後master mode
有呀，dlc劇情玩哂，係未拎齊衫
另外劍之考驗未爆

姐係最高傷武器唔難，最難係刷印記

新手2星期感想，探索上癮，停唔到，地點設計精美，路人NPC都有魅力

打完水象之後比東邊好多地方吸引，專登去爆啲山卡啦地方。成星期後先諗要趕主線，快快趣開曬地圖佢，臭爾汀海布拉格魯德有好多位都未探索

現時去曬所有塔，神獸，村，研究所，驛站，泉水，回憶(除咗城堡嗰個)，識做嘅任，Master Sword. 想去城堡了

有幾點想問:

1. 我現時22血，2圈，300箭，武器大約60攻，夠打城堡嗎？入去前有冇咩要特別注意

2. 避唔到人馬頭2次射箭，石頭防護擋唔到凍結/麻痹效果，靜止器又斷唔到射箭個動作，廿幾防滿血都成日一開波就要搵魚老婆，依點好唔gur

過咗射箭到近戰就冇問題嘅，自從第1次贏到人馬就到依家打銀色都冇輸過，係開波個phase令我好不爽
你地打人馬係點開波

3. 咁講可能會比人鬧，不過我對好多NPC嘅印象同好感仲多過4英傑，DLC補劇情值得嗎？

1. final boss 夠打GA la, 輕鬆過
2. 通常都唔理佢啲箭, 一嘢衝埋去玩近戰
3. DLC 除咗4英傑, 仲有master sword 訓練,完成咗有60攻master sword

2.人馬食三倍攻，用連發弓時停射頭，人馬起身fing頭停果一秒再射頭就會暈，上馬打佢，一隻人馬一分鍾左右

人馬我用蠻族全套拎大劍食埋食物轉轉轉咁打
睇片教用古代兵裝我嫌貴

可以打古代斧＋＋，加4星古代裝不過有4星裝既話鳩打都贏，人馬當垃圾

但係通常佢開頭真係會堅持射箭，幾近都好

我以前都唔食加攻打當挑戰，以家慳時間冇得唔食了

打人馬一開頭用Za Warudo時間停止器先

1）打城堡係指殺到伽儂？定係行勻成個城堡横掃所有怪？基本上無咩要注意，伽儂可以話係易打過神獸，係多啲血，如果神獸過到，伽儂都唔會有大問題，只係有機會被 GUARDIAN 圍攻，如果聽到 LASER 聲會好緊張，最好做定心理準備。如果想再準備多啲，推薦古代兵裝同古代武器（尤其係古代盾可自動反 LASER）。

2）唔明點解避唔到人馬嘅箭？不停跑唔得咩？再唔係就用裝或者食物幫手避咗啲屬性效果。另外 20 幾防算偏低，可以考慮再升下啲防具。我自己習慣會飛高（利用地型 OR 風神獸技）用弓箭子彈時間嚟開波，或者用時停埋去 HEAD SHOT 即騎。

3）個人認為 DLC 係超值，除咗有補充劇情，仲有好多嘢：
。大師模式
。兩個大型挑戰（劍之考驗同一擊必殺考驗）
。12 個神廟
。四隻細伽儂高難度版 ＋ 最終 BOSS
。終極坐騎寶物
。幾個實用道具（傳送器、古代馬鞍、哇哈哈面具）
。一大堆攪笑寶物裝備

希望幫到你。

開哂地圖未？唔好只行大路，好多神廟係喺 OFF ROAD 嘅地方，尤其是地圖邊沿位置。

有啲神廟係直接見唔到的，可能被地型遮咗 OR 要炸開山洞之類。

如果在野外見到隻風琴雀，記得同佢傾偈，會有神廟任務。

緊係要掃曬佢
所來有個咁嘅盾，阿伯研究所點完火就冇乜理過，平時我都係手動反射，係飛天版難啲timing仲有反完都未必射中

我平時打守護者用蠻族裝大師劍硬劈
斬斷腳佢會硬直冇咁快射到你
冇腳果D仲簡單佢已經冇乜血直接打爆佢
見佢差唔多想射就用箭射眼整停佢
我好似從來冇用盾反過守護者

盾反無成本

失敗痛到仆街仲要飛到老撚咁遠
我索性直接狗衝硬爆

無問題，最緊要搵到方法啱自己。

我玩到後面基本上都全部用古代箭算數。

邊個咁無聊入嚟逐個 post 負評？

心理唔平衡到人地討論都唔高興？

如果食埋食物係指食三級攻嘅食物，就無須要食，因為只會同蠻族裝重疊，唔會有額外加乘。

想問邊樣高攻d 蠻族裝好似乘1.5?

兩樣嘢係同一件事嚟，兩者都係 show 相同嘅 icon（劍 icon，最多三把，即係三級），只不過食物有計時而防具著咗就 keep 住有。保暖、耐寒、防火、電擊防護、速速效果等等都係，食物同防具效果相同。

如果想要最高加攻效果，應該係成套古代兵裝二級防以上再加三級攻食物，拎埋古代武器（大師之劍唔計，要神廟 Guardian 跌嗰啲同研究所整嗰啲）嘅話，無記錯可以 × 1.5 再 × 1.8，係全場最高加乘。

據聞公主個零件武器升到最高可以 SHOW 呀哈哈位置，我自己無試過，太難升了。

痴線到

都唔知讚個玩家定讚個物理系統好。。。。。。。

好快手喎，試埋 100％，唔好浪費隻好 GAME

DEMO LAG 啫，本 GAME 無事喎。

我本身個 PS4 同 XBOX，只玩過 PS3。

話時話，其實有幾多 PS OR XBOX 遊戲可以穩定 60FPS？一般都得定係都係得少量做到？

早排見個個用 PS4 玩 CYBERPUNK，話有 30FPS 都收貨之類，所以好奇一問。

傳10月出曠野之息續集

銀河戰士：三部曲HD
係就正啦屌我一定會買
我有D擔心botw2搞成點
覺得好難超越到上集

宮本茂做嘢我唔擔心

要超越的確係難，但 BOTW 本身都唔係完美，都有唔少進步空間，應該 OK 的。

BOTW宮本茂參與唔多
青沼英二先係話事人

琴日將無雙推到100%
係時候返去重玩玩得一半既master mode

地圖開晒喇
我平時好少行大路都係爬山多
睇嚟要慢慢行多次

剩係改改d武器唔好成日壞已經好好
一開始d箭又難拎 （要搵隻怪我企係度比佢射執箭）

武器而壞先係特色黎
我都唔係幾鐘意不過佢應該唔會改呢樣野

重新由0玩過先

呢兩樣完全唔係缺點，係特色嚟喎。

咁真係無計，真係無乜捷徑，只能腳踏實地了。😅

可以選擇睇youtube
有D片整哂每個區有幾多個廟同點去

想問下大家…有冇人無雙個陣駁落電視
但人物講野變左無聲？
今日拎出黎打機先發現原來一直d人物會講日本
但明明其他聲係無問題，剩係消左配音

打緊係戰場上好多野係冇配音
可能得d 哈！下？嘩！呵！呢D叫聲
睇片果陣講野有聲就得
再唔係去設定果度睇下

攻略多到數唔哂啦，講緊靠自己嘛。

木箭地圖右下角個島有個寶箱save load無限拎

武器壞我都覺得唔好 如果有得修理會好啲
搞到就住就住唔係太想用啲勁武器
有啲矛盾

除咗慢慢行多次，記得同多啲 NPC 傾偈，頭頂無感嘆號嘅都傾下，好多時都有啲提示，仲有一個方法係打開地圖直接搵，周圍望下有無啲地形睇落幾特別嘅，都值得過去望下。

靠自己搞唔掂就一係放棄一係睇攻略嫁啦
你係搵唔到既俾你唔洗返工玩足一日都係搵唔到嫁啦

真係人人玩法都唔同
我幾乎冇擔心過唔夠箭用
亦冇刷過任何野
連盾我都絕小用過因為盾反玩唔掂
拎左大師劍之後我幾乎靜係用大師劍算

唔知點解咁多人唔接受武器有耐久度？用死十把八把武器會好玩啲咩？

啲武器多到執唔哂，攻擊手段又咁多，而且四把英傑武又可以重造，有堆武器仲會逢紅月 respawn 添，我自己就一啲都唔介意會爛。

其實武器會爛呢點係多咗好多玩法，可以丟武器、搶敵人武器，用武器嚟 set 陷阱都仲得。

呢個特色如果無咗就太可惜了。

每個人玩法唔同，我係一開始搵唔到唔多，自己慢慢搵下搵下又再搵到唔少。

唔係話睇攻略有咩問題，我最尾幾個神廟都有睇。只係我估上嚟問得就係想直接跟攻略之前自己盡下力啫。

很好嘅做法

我都唔鍾意刷嘢，對我嚟講有咩用咩係最開心玩法。

我全程駁電視玩，無遇到問題喎。

我最唔滿意係4英傑專武一D都唔勁之餘仲要好難整多把
只要有材料就可以再整但偏偏唔俾你整定幾把
仲要唔係勁，結果都係擺哂係屋企擺完就冇再見過
如果專武可以有返最高果級既攻擊力
最好可以加小小同4英傑有關既特性就正
例如米法槍插中人有機會補血
大劍可以劈爆怪物盾，弓可以令支箭有個旋風跟住
電果個盾擋野敵人有機會觸電，斬人都有機會觸電
同埋重做武器既材料唔好咁貴重
咁4英傑既存在感會強好多

加英傑個人特色呢個意見真係好好。

英傑武器都難整咩？只需要基本武器加鑽石同垃雜嘢咋嘛。

基本武器全部直接喺四條村入面執到，鑽石可用十粒夜光石換，垃雜嘢隨身有啦。

同意英傑武確係唔夠勁，我唯一會用嘅得把大鷲弓，貪佢唔會引雷，其他真係

英傑武除咗收藏真係冇乜用
你話佢有特殊能力or好似大師劍唔會爆就話姐

我覺得下作botw2武器應該要多返啲特殊能力
例如風斬劍，一心弓個d咁

整返個好品質印記

斬風刀勁似武士刀
佢仲有特別動作
儲氣係居合收刀
攻擊係拔刀術加劍氣
好撚型但廢既
廢都唔緊要，斬兩野就爛想型棍下都唔撚得

到今時今日仲有新玩法

可唔可以唔好咁癲

爆機同dlc感想
冇post ganon世界好失望，個一刻真係想唔玩了
改吓啲npc對白同求其作個原因冇咗ganon都仲有怪獸同血月咪得囉懶

之後做曬彈琴雀任務個心先好過啲

第1次打劍之考驗以為雪地隻人馬係final，冇用古代箭認真同佢打，之後唔夠資源打堆守護者
把劍耐用高咗係幾方便旅途嘅，全部箱同礦石都係用把劍開以前用炸彈飛到周圍都係

4英傑補充叫做過得去，係開頭個必死mode好煩，我想快啲入重點呀

唔鍾意boss rematch限裝，咁樣唔係仲單一仲悶咩，不過最後個僧人就整得幾好

DLC最大功用都係最後架電單車，以後方便好多
我真係由初始台地一路渣到返屋企，最後surprise到我

本身我覺得urbosa fury得12分鐘cooldown已經好癲，以家打石頭打巨人堆技巧可以拋諸腦後

冇post game
因為有續集

DLC Boss係因為當時班英傑得呢啲裝打

見呢度未有人post

無雙賣左350萬套，希望有DLC

唔限裝就根本無難度...
雖然D裝備真係好削

(利申: 普通除咗900屎外打晒, 大師MODE未開到四隻神獸就出無雙, 開咗果邊後未開返主GAME)

有啲後悔唔係買實體版，破完放響度封塵
快啲出dlc啦

大師模式嘅話一樣唔可以單靠英傑技。

呢隻始終面向大眾多啲，比起以前嘅薩爾達遊戲嚟講係易玩好多。

我個人猜測， 曠野之息續集 係會搵到方法返去以前救返四英傑，即係話 災厄啟示錄 嘅故事全部係真嘅，只係而家未發展到啫。

如果真係咁，我會極之極之失望。。。。。

官方講明無雙係平行世界外傳
唔會再有續作
botw先係正傳
之前既botw2 trailer都好明顯下集故事係搵加農既本體
4英傑就應該唔會再有戲份
頂多可能俾你拎返佢既專武出黎玩
反而我估無雙個占卜師有機會係botw2出現
睇過D youtuber講日本fans分折
有個占卜師提議國王發掘古物幫助對抗災厄
個占卜師好可能就係無雙果個
佢地就係因為研究古物先俾加農支配左一大堆守護者同神獸
否則可能Link加把劍再加zelda醒覺已經搞掂
睇返以前既zelda多數個套路都係咁
呢個亦係佢3個人既宿命(天空之劍有解釋)

之後係我自己斷鳩估
無雙係因為多左隻守護者改變左歷史
個占卜師先要出手去修正
但原本既時間線所有野順利進行所以佢唔需要出手
但到左botw2佢可能就會出黎阻止Link同Zelda去搵加農本體
另外如果佢地真係成功消滅加農
咁呢集有可能係成個薩爾達傳說既最後一集
就算再出都肯定會有好大既轉變

本身薩爾達傳說既作品好多時兩者之間係毫無關連，
就算botw2 完結既話都只係 botw系列既完結 。
過一段時間後自然會有薩爾達傳說新作。

係咪真係咁多人唔知薩爾達傳說成個系列係做緊乜野
如果真係成功消滅左加農
就算出新作個都唔會再係以前既套路
呢個系列唔係同名魔王公主勇者無限重做喎

TRIFORCE三角:

林克: 繼承勇者靈魂既人
薩爾達: 繼承女神血脈既人, (女神係某一代女主角)
加農托夫: (老任, 封完又封, 解完再封, 好多代啦! 放過我啦!)

*雖然林克同薩爾達係男女主角, 但係有好多集其實無走埋一齊

想問有關BOTW
最近又玩番
一直都未爆機
目前進度大約係 60廟 3神獸
係唔係應該打埋最後一個神獸
之後爆機先?
再慢慢解下d任務?

有冇任務要爆左機先解到

冇，boss隨時打得

其實無咩所謂，爆咗機會多咗幾樣殺怪嘅 so called 任務，做完都可以話係無乜回報的，亦唔會計落完成度，只係會有個 RECORD 知道你殺過哂全地圖嘅某種怪咁。

如果有興趣 100％，爆機後地圖會 SHOW 完成度，同任務 LIST 會睇到仲有幾多未完成，可以方便 CHECK 仲差幾多先 100％。

無錯，可以話兩人有感情嘅集數寥寥可數，多數都只係「勇者之魂」同「女神之血」之間嘅互相幫助。

寥寥可數 即係都有感情
想問係邊集 玩過嘅zelda全部冇感情描寫

我玩過既就得天空之劍
姐係成條時間軸既起點
當時zelda仲未知自己係女神轉生
Link亦都仲係一個好普通既學生
天空之劍強烈建議唔玩都要睇人講個故事
因為呢集故事對成個系列極度重要
天空之劍係正式話你知
薩爾達系列所有game都係歷史洪流既一部份
第二重要就係時之笛
第三重要我覺得就係botw

同埋botw將zelda系列既關注度推到史上最高
我覺得任記遲早會重製天空之劍

thx 等switch出重製一定第一時間入手

青沼係Zelda concert提過天空之劍Switch版
不過老任𣊬間出黎澄清話冇呢件事

如果冇就太可惜

新買switch +曠野之息LM

玩法好自由好正

無辦法，以銷售數字睇，曠野之息多過第二好賣嘅黃昏公主兩倍都唔止，絕對係成個系列最高人氣。

歡迎加入~~~

慢慢 enjoy，隻 game 細節太豐富，玩法又多變，啱玩的話真係坐底二、三百個鐘。

任記出 game 前不嬲口密，慢慢等吧。

我估如果真係出
快極都要botw2出左既半年後先有

時之笛其實係高過黃昏公主
2018年資料

唔好意思無講清楚，我分開重製版計，原 game 嚟講係黃昏公主多啲。

不過點計都唔大分別，第二位以下唔差太遠，整體都係曠野之息一枝獨秀。

手殘黨, 諗住買無雙返黎玩簡單mode 睇劇情就算

準備買game 留名

無雙
搵晒主線既hahaha, 解哂所有任務都仲欠12粒
點算好

想問點farm火龍
我係奧爾汀山脈最右個隻人馬個位，5am出，但有時唔肯出或遲幾個鐘
冰龍電龍冇依個問題

火龍果度我試過佢唔出黎, 我FAST TRAVEL咗去第二度SAVE > LOAD SAVE再返黎就有返

有d 哇哈哈係支線度喎

玩normal 都得，唔算難玩

Check過晒成個地圖都係淺黃色
得番最後一個哇哈哈任務係著左燈

自膠
原來戰鬥挑戰仲有未搵晒

想問下, 角色既等級有咩用??
同埋, 如果只係想睇劇情, 係咪直衝主線就得? 有無咩支線都有正劇情?

剛爆左master mode劍之試煉

初位因為隻臭蜥蜴死左4, 5次
打兩下臭蜥蜴就跌落水, 落水未上翻岸已經回滿血, 無限loop

反而中位同頂級好易玩, 兩個都一次就過

爆咗機都唔識用flurry rush同後跳避
反而盾反用得熟手
人馬我通常都係硬上
避到就避 總之衝上去打9佢

我有次精心儲好食材 煮好飯 夠血
小心翼翼咁打
就係俾垃圾臭蜥蜴噴水噴到跌落水到
再撳住嚟打而死
嬲到我而家都未開返劍之試煉

Btw可以斬定好多木材整過硬的料理
雖然回得四份一份個心 但木材基本上每層都唔少
去到有爐休息層就可以瘋狂回血

屌 食樹補血
點解我當時諗唔到

搵yahaha搵到好痛苦

我玩左7X個鐘100%
有D後悔根本唔值得
後期好多時都係刷資源解野
戰鬥任做哂就得
武器我本身都唸住搵幾條友刷到最勁既武器再打最難主線
但刷左成晚都冇一把有岩用++印記
就放棄真係唔知巴哈班台灣升咁多隻完美武器用左幾耐
我後期將最勁果幾個合到把武器好高LV
開簡易主線狗衝搵埋D呀哈哈算

我過左80個鐘都未100%

頂唔順都係搵攻略搵埋D yahaha算
本身都已經唔諗住刷武器

啱啱入坑botw ，仲係新手摸索階段，已經覺得好正

主線啱啱先完第二任務，見到英帕講翻歷史

發覺一到左條村就會好屈

村後山個山頂好高，但又易上，係山頂就可以滑翔攻陷雙子山頂個兩個神廟拎到傳送點
因為雙子實在太高，拎到雙子頂傳送點之後就可以不斷用滑翔突襲晒四方八面既高塔佢，解晒啲地圖

另外想問大家一開波係加體力定精力先

冇所謂
體力精力可以係某條村互換

另外就係拎某樣野要13個心
都係儲夠數換就ok

但我建議加哂體加到13個心拔劍，之後all in氣

想問點先刷到有特殊效果嘅144海拉魯盾？我google睇話要買dlc
利申未買 而家開極都喺90防嘅盾

條友得閒到痴左線

真hardcore玩家

岩岩入坑
想問BOTW有冇game of the year edition包晒dlc, 定要分開買？

冇
要分開買

想問係火山到啲木弓燒著咗有冇方法可以拎到啲木弓唔燒著？Google唔到

鐵弓

我揀咗兩次精力then一次心咁loop

想問影相開圖鑑，係咪開完就可以del左張相佢

因為呢件事好反人性
根本係虐待緊link

玩咗三百個鐘先爆劍之試煉 英傑之詩
成隻game劇情完滿好多
好值得買

Btw 英傑之詩水加儂難打到仆街
終於明米法點解輸
另外三隻易打好多

見巴哈D人玩風彈玩得好開心

四個最難打係水, 因為唔計好會唔夠資源打

佢有個隱藏積分
唔夠分喺唔會出144

完全未玩過zelda, 準備開始botw
link's awakening 值唔值得玩, 好似冇咩人講

始終重制黎
對比宜家standard 算係小品game
經典2D Zelda
好玩
但唔值full price
一日可以爆機

可以用電果招技電撚佢= =我大師都係咁打

無雙出DLC啦

天空之劍HD

記得買返啱版本
港版139幾抵玩

點解今次咁平

本身係gameboy game 黎，所以故事唔會長

個手制幾正

大地時空完整咁多又唔出

今次dlc 會唔會加返個黑人公主落去

到底真係有條友mon post比負皮定係bot嚟

新角色仲唔係斯帕無理由唔係第一彈出嚟吸人氣
另外應該會出埋亞斯特
唔知會唔會出埋古研個兩個人呢

140 係dlc 唔係第二集？

擴充票=DLC

可以買嚟replace個飄移既原裝

咁冇乜“啅頭”。。

我估係未來林克

假面都正

人黎
今朝大叻推post未出現
7點幾開始就有負皮

天空之劍好唔好玩？
botw 新玩家諗住7月買黎玩下

好玩既
但唔可以同botw比
睇故事就算，佢係舊或3d zelda
有哂明確目標一關一關咁打
可以自由活動但地方好小同但冇乜意義
唔知會唔會加新支線同裝置

玩完botw玩厄災無雙
即時覺得好悶
第二章都未打完就想棄

捱一陣 後面劇情好正 尤其是你玩過botw仲正

打左100個鐘
無雙終於100%
等新DLC 又可以玩番botw

喺咪要推左主線先
無雙後期都喺玩農裝
但我前期都未必捱到

我自己就冇咩特別點農裝 主要拎素材升角色
角色夠打主線就打
劇情已經好吸引

英帕點連技？

整到敵人有三個頭頂有印記
無限大絕

zr -> zr -> zr
y -> y -> x
y -> y -> y -> y .......

英帕無限大技又幾爽

又話時間長

我玩法係一有支線戰鬥任就打哂佢先
唔洗農裝除非你想
我自己爆左機試過刷武器難刷到仆街就放棄
台仔痴撚線玩300個鐘我就不了
7x個鐘100%完哂地圖就賣game

只需要鳩禁zr見到人地頭頂有印記就殺
最快就兩下/3下y接x
有分身之後唔洗連技鳩攻擊就得
出派生技得本體會出分身唔會出
清怪還可，打boss破防瘋狂普攻最快
有無雙就用落boss度
如果同時多過一隻boss要引到兩隻好近先好放
佢個無雙雖然勁但火中好集中
範圍好細企唔得夠近有機會打唔中
同埋最好磨到3個印記就快冇先出無雙

唔該咁多位巴打
拎咗大師劍
用咩印記好

終於打完加儂原本普通mode打完4神獸為咗打金人馬轉咗大師mode, 有啲後悔睇咗攻略刷咗把獸神弓x5變到太易玩

比幾隻精英圍住好撚難打

請教下botw 個圖鑑有咩用

大部分英都建議配攻速

可以用IPAD SEARCH個樣野, 同SEARCH神廟差唔多

估唔到除左PKM post都見到你

如果只係search無任，咁似乎用途唔大

啲支線煩到嘔

蛋撻同草莓可麗餅支線點開

最近用中文版大師重玩搵900種子
有問題想問

游水頭盔，遊戲本身有提示在那裡嗎?

有塊石碑講係北方

無雙100%左而家返左去玩botw

行行下竟然去左個normal mode and master mode 都從未去過既地方，Playtime 550hrs+ 都仲keep住搵到新野，真係好神奇

點解全部reply都有負評

邊度嚟
我都試過二刷去到啲第一次玩未去過既地方

謝謝

無雙出好武器個印記會唔會疊加？

lm

有無大佬有全馬宿位置圖

飛嘅守護者點打好？ 真係得盾反？
打到第22關頂級劍試 俾佢射死 又要重玩

古代箭

唔用古代箭就空中slow mo射爆3個螺旋槳，打佢落地

劍之試煉原來咁好玩

早知早啲買dlc

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩垃圾奶共LOL，入去屌柒佢哋

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

推

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

希望巴打你會發現咁洗版係會有反效果

在下認同

曠野之息啱啱去到打雷人馬.
睇左片都搞唔掂....食左抗雷中左一野都就死...
有無咩tips?
雖然我已經夠晒雷箭完成任務

其實唔洗打佢
第日先返黎打都未遲

打近戰
活用盾反同緊急迴避
你一拉遠距離佢就放箭

其實無話點打, 首先你要熟佢既行動,然後避開
避招, 射頭, 上背咁LOOP...

嚴格黎講有你有信心唔食佢既招, 而你又夠箭用既話你第一次見佢已經夠殺佢
上背打唔扣武器耐久....

啲箭好缺，咁我都係返黎再打。
心心都係得8,9個

第一次見人馬 唔洗打
夠衝執箭就ok

我上YouTube 睇到有段如何輕鬆搞掂人馬
咁㩒入去睇，全程教
射頭。反盾。
我心諗：我識嘅重駛睇你咩

射頭騎上去劈已經最易
再上就flurry rush同盾反

打人馬的時候先知自己操作好rubbish

我第一次見果時得好似4個心
仆街果時冇人同我講打邊個先
行去卓拉城條路D雷蜥蝪閪撚到
果條路玩到好似dark soul咁

我全套蠻族+大劍先敢打人馬係咁轉轉轉

未夠信心可以屈靜止器先，全game最屈嘅嘢

人馬兩秒就丁完

師兄，蠻族套裝升唔升級過？
打加儂、守護者有冇幫助？